攬炒巴算唔算害咗我地香港下一代人

啲人1m1m咁捐以為大家真係想攬炒 點知大家嘅炒攬原本係玩爛依個地方然後走人 留低蘇周屎比我地走唔到/堅持唔走嘅手足同下一代 佢自己就可以風流快活咁去周遊列國 去說服外國制裁我地依班乜都無嘅蟻民 我真係代手足同佢講聲多謝

cctoy一向戇尻

PR狗你好
請問仲請唔請人

個風向好撚明顯啊兩毛

怪大家天真

話連登無PR 真係無人信
每期都有特定批鬥黃色圈對象
收工時間仲咁勤力出post 呀？

我問多次
PR狗你好
請問仲請唔請人

仲吹奏如果乜都唔做，中共會有一國兩制算唔算害左香港咁多代人

波台

cctai仲屌鳩要留守香港本土嘅人身土不二都比人屌

真係當人傻PR狗

pr死全家

關你條支那5毛事?

起底 and block

害到你變左孤兒仔sorry

已封鎖會員 - SiuFa(Boarding)

PR狗都係PR! 專業少少好唔好！
連支國啲五毛帶風向都叻過你哋幾皮啊垃圾

唔好意思。
我入嚟為咗block 5毛咋。
大家繼續

但你駁唔駁到

依家果啲係咪已經係果間咩consulum嘅pr喇，佢地or佢地請嘅打手唔係咁低質吓?

已封鎖會員 - N_Bendtner

正苦希咩係高質？

大佬大拿拿4800萬嫁

已封鎖會員 - 油淋淋

波台狗真係賤過狗

秒到佢傻

從來都冇人講過攬炒唔會影響自己人，攬炒嘅理念一向都只係話要攬埋啲冇腦支持政府嘅人，唔係咩？

駁唔到就屈PR

駁唔到，佢有成千萬到外國風流快活就唔係攬炒啦

捐錢俾人攬炒自己

波台狗

恆指仲升緊

天你老豆咩

傻啦，佢哋玩策略啫，一批acc出低質post名正言順做打手，一批keep住屌班低質打手，到有重要議題就吹風

收皮啦風向撚

好多大公司都賺少咗甚至蝕錢，同埋你睇吓係咩股升先

仲有，國安法出咗之後基本上我身邊啲淺藍都唔係太接受到條法例，我鬧條法例鬧政府佢哋都唔出聲，對我黎講咁樣已經算係攬埋佢哋

國安法出咗之後基本上我身邊啲淺黃勁開心 話可以恢復和平

On9 post confirmed✅

人哋做國際遊說 樓主淨係喺度出膠post擦存在感 仲低賤過班圍爐熱狗

咁咪好囉，啲淨係得把口嘅淺黃又開心，啲深黃只要攬炒到啲冇腦藍絲又唔會介意影響到自己，贏晒喎，攬炒巴點會算係害咗人

點呀，仲有咩偉論未發表呀

你地請唔請人? 我係公司無乜野做白逗糧, 想搵D野做下
你知架啦, 我返11放6 重要9坐係度逗2萬銀
有時好尷尬架嘛

當幫下同胞幫下我扮工
話哂我都有十幾年網齡

一係白粉
一係兩毛

請問PR公司仲請唔請人

已封鎖會員 SiuFa(Boarding)

已封鎖會員 SiuFa(Boarding)

已封鎖會員 SiuFa(Boarding)

PR狗